---
alias: ["Roger Carlyle", "Mr. Roger Vane Worthington Carlyle", "Mr. Carlyle", "Carlyle"]
---
## Relaciones
Hermano de de [[Erica Carlyle]].
## Info
Según [[Edward Gavigan|Gavigan]], estaba bajo la influencia de [[M'Weru]]. En [[04 El Cairo|El Cairo]], esta se fue con el dinero/diario? ==Confirmar esta parte, con qué se fue?==



